稻香個隻一蚊雞咩雞呢，好難食

究竟點整出呢

益你la

好似係稻香啲廚師整